［求救］用口健樂真係番唔到轉頭

前日生左2粒痱滋用左佢
一粒細既好番 但粒中size既 無好不特止仲一變三
直到頭先一直痛到瞓唔著 我就用多次
我用開都識搽份量 含完水點知一路都好乸
照鏡睇啲痱滋吸晒 一直無停過係咁刺痛
我即刻係咁「long」口唔得 痛到我頂唔順用牙刷想刷番走晒又唔得
之後而家成part出血 到底點可以整番走啲口健樂 ！！
仲要番工 好想瞓但痛到瞓唔到 有冇人試過

你用牙刷去刷 唔流都變流啦

吸哂入去咪證明work囉
刺痛係正常啦 果個係傷口黎架喎
仲要比你用牙刷刷佢 無血就奇啦
仲話用開

下次生痱滋 試下用益達士多啤梨個隻鐵盒糖
含住係粒痱滋到 含到熔 第二日就會好返

咩原理？

就係用開一用會痛 含完水有白色野包住唔痛 但今次照舊唔work

痛到太激動想整番甩走左去刷 後悔緊..

乜野叫含完水

我痛一日之後無事 忍下

唔清楚 萬試萬靈 得士多啤梨味得

含果時痛唔痛

唔痛 唔覺得有特別 但第2日會無啦啦好返

搵d粗鹽拿下佢
好快好翻
Keep住鹽水漱口

用完佢話要用水潄口 講左含水

冇㗎啦，忍下

比多日時間佢 生痱滋痛唔緊要 但用完keep住痛仲衰

keep咗1日 之後半日死皮咁脫落

無計 範圍仲變大埋

用李斯德林殺菌好work

屌你痛撚到仆街，work唔work未知